點解唔用1823去問警方問題？

問佢點解5 人都可以暴動
速龍隊no.
etc.

,